一名拿坡里球迷賽後被七名利物浦球迷毆打入院

A Napoli fan was taken to hospital with facial injuries after being assaulted following the Italian side's defeat by Liverpool at Anfield on Tuesday.

Merseyside Police were contacted at 22:50 GMT after reports of a disturbance involving a group of males in Everton Valley, near to Anfield.

Police received reports that a 26-year-old man, believed to be a Napoli fan from Essex, was assaulted.

Liverpool won 1-0 to progress to the Champions League knockout stages.

Detective inspector Phil Mahon said: "I would appeal to anyone who was in the vicinity of Everton Valley/St Domingo Road at around 23:00 GMT on Tuesday who saw anything or has any information which could assist the investigation to get in touch."

Inquiries into the incident are ongoing.

In April, Liverpool fan Sean Cox was left in a coma after being attacked outside Anfield before the Champions League semi-final against Roma.

利迷真係好鍾意圍毆

人形蜈蚣

打咪打洗俾面你？

中波先喎！！！

彩虹過人？
我係後衛踢到斷腳呀！

真正 打到你you never walk

猁撚真係鍾意群體出動

屌你老母拉莫斯！！！

肯定成個拉莫斯咁既樣先俾人打

YNWA

推

You never walk again

死咗未呀？未死即係冇事啦

出親呢啲事又有得睇下連登痢狗出黎談笑風生輕輕鬆鬆咁玩膠

贏波都仲要打人

唔敢想像我猁攞英超冠軍，全球猁撚會點

唔敢得罪利迷了

人都殺過啦

皇者猁打人洗擇日咩

連你都唔敢得罪利迷

唔止拎哂英超歐聯
拎埋金腰帶都得

猁迷放火金腰帶
越位入波攞獎牌

You should never walk alone

打咪打

大把利迷話無打人你唔撚講？ 返去瞓啦弱智仔

衝緊冠牙, 阻住咪打柒你囉

打你咪打你使擇日???

唔打人係正常人應有表現 有咩好講
定係你覺得利迷唔打人已經要大肆表揚一番

賓

點睇我轉做湖人迷

勝利球迷？

打人要拖馬一齊打 you never walk alone
咁先顯得團結

勝利球迷我唔能撐利？
我都係跟學友同波亞撐

好驚晏菲路大審判

反利又酸，又想燈
反利真係肉鳩酸

我哋利迷執行正義

皇者利愛圍毆

又係你條反利on9

你當球壇賤畜呢個朵流咖

打人條友一定係假利

N賓係利迷？一陣佢又會話你人身攻擊佢

笑死 球壇賤畜 好名

跟我捧馬刺吧

車迷

我撐速龍，今年幾屈

On9仔明叔又衝出嚟柒
屌佢只係幫波台清理垃圾

我都係 兼職曼城球迷

牙路又比利迷打

諗起利狗話中波先就笑到傻
day 1 踢波咩你老尾

咩啊 中波先 其實梅拿個球都係中波先

You'll Never Walk Again

又怨

總之我中波先就得 之後你理得我殺人啦！

贏波都打人

猁迷精神 隨時打人

1
2
3
4

利狗季尾贏英超+歐聯果陣 真係世界大亂

皇狗又燈 係咪好驚牙

投降啦 唔打啦

我地車迷唔同利迷友好

利迷本身都係工人階級,粗粗魯魯咁,所以無乜英國皇室成員捧

驚撚到仆街

成班古惑仔

搵我？

今季利拎埋英超歐聯就波台逐個清算

俾狗咬

我地曼聯星期日投降唔踢呀 唔想比利迷打到入院

曼聯輸俾利物浦？摩佬準備俾利迷瘋狂恥笑好喇。（參考見莫椰子）

第二隊都值得可憐下
但拿坡里就算鳩數啦
差唔多次次打英國球球隊都有事發生
上年主場嗰陣打鳩曼城fans
今年主場嗰陣又打鳩利迷
早幾年作客阿仙奴仲串撚到走埋去人哋主場附近嘅阿迷聚腳地搞事打人

我次次一入同利記有關嘅po就俾利迷咬到得番半條人命

贏左都會笑，J我地係6弟

你都有份

諗起上季歐聯利迷掟嘢落曼城架隊巴

第二隊都值得可憐下
但利物浦就算鳩數啦
差唔多次次強強勢都有柒事發生
上年歐聯嗰陣拉膠沙拿
今年主場嗰陣又打剷9 mertens
早幾年仲搞出希素單野出黎

熱血打人

皇馬決賽贏atm 祖記都無比人屌咁耐
偏偏贏利記比人屌足一年

痢由輸左果下賴撚到英超開季

到呢季季尾都會賴
沙拿一唔入又講心理陰影

往死裏

最衰都係拉莫斯

napoli 球迷個樣生得似個波???

唔好介意大陸網，不過佢分析得幾好
vvd果球其實真係好紅黃邊緣，要睇番球証當時決定
so far 紅牌都無得怨

谷住谷住仲要比人圍

有無手足提名七位兇悍利迷嚟組成利真七子

不如問有冇人組反利7小福好過

七怪就真